大家係咪覺得水壩一定會冧？

呢幾日一開連登睇，總係有幾個post講緊三峽大壩，又話個壩會冧又剩。有啲直情打晒飛機咁，越講越興奮

係咪諗多咗到目前為止，都好似只係得大紀元同新唐人呢啲媒體喺度講，水壩崩潰都唔知講咗幾多年，到而家都未冧。我就覺得點都有啲走盞位，唔會咁容易冧啦

一定唔會冧

唔會啦

核彈都擋到

水計呢啲嘢大家留返係玩三國無雙嘅時候先睇
Don’t FF too much

同支爆一樣係傳說嚟

排咗洪咪唔會冧囉

阻人打飛機死左會比人燒春袋架

冇可能 相信政府 我愛中國

你講得啱

大紀元年年都話人地冧嫁啦，連登仔個個IQ180都會信

相信黨地球核爆個水壩都唔會爆

係咪應該要開學術台，搵啲讀工程嘅巴打分享吓

點解我睇親都係話唔會冧

佢地當初用衛星圖扭曲打飛機
但係我見GOOGLE MAP世上水力發電站, 搵左頭十零個都有6 7個水力發電個衛星圖係扭曲哂咁

今次流域全線大雨, 其實純粹用天滅中共黎打飛機都OK, 咁就唔駛冒最後個霸無事既落空既險

睇到我好奇香港人到底係科學盲定係俾中共逼到有精神病？

到最後咩事都冇就可以俾支共打飛機
偉大祖國瓦解世紀大難關

大陸根本咩事都無。一定係美帝電影公司用CG整出黎然後故意流出預告片用黎宣傳佢地套中國版明日之後，全部都假嫁

拿 人民日報唔講 一定fake news
請信黨

大家都希望神仙打救

發夢
冇可能